點解封唔封關係林鄭一個人決定？立法會同區議員呢！？

唔明，立法會同區議員冇人出聲要求封關？

立法會提出
建制敢反對直選就gg

要求得來收工, 有冇得緊急會議
到時真係失手, 你班保皇都奶野, 走佬去旅行一樣下屆有得做

攬炒
議員手足齊罷工唔理